我唔撚明點解香港仲有人叫雜種呢個無能昏君廢帝做雜大大

689可以升官
中聯辦一條頭髮都冇撚少到

可以解釋既原因就得2個
1. 中聯辦同689就係屬雜種陣營旗下
2. 雜種係超級紙老虎, 連中聯辦既人都冇能力剷除

唔理原因係1定2, 都足以證明雜種係咁多個領導人之中最無能,最弱智果個, 唔係昏君, 就係廢帝, 真係唔撚明點解仲有D ＯＮ９仔叫佢雜大大

根本華人係唔可以有權

我夠叫金仔叫金將軍啦